{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122981248/yangpyeong-olleh-yangpyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698976153706&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229547942&selectedRatePlan=270343705&expediaPropertyId=66311914&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 올레 Drive-in"
    },
    "text": "楊平オレDrive-in (양평 올레 Drive-in)\n楊平を訪問する際、楊平オルレDrive-inでの宿泊は素晴らしい選択になるでしょう。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 15個の客室 , チェックイン開始時間:20:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "楊平オレDrive-in（양평 올레 Drive-in）での宿泊にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "楊平オレDrive-inでは、無料のWiFiやセルフ駐車などの特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "楊平オレDrive-inの客室数はいくつですか？",
            "answer": "楊平オレDrive-inには15個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "楊平オレDrive-inのチェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "楊平オレDrive-inのチェックインの開始時間は20:00です。"
        },
        {
            "question": "楊平オレDrive-inのチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "楊平オレDrive-inのチェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "楊平オレDrive-inの予約に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "楊平オレDrive-inの予約に関する制限事項は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があるため、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "楊平オレDrive-inのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "楊平オレDrive-inのチェックインには、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "楊平オレDrive-inではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "はい、楊平オレDrive-inではペットを同伴することができます。"
        },
        {
            "question": "楊平オレDrive-inでは無料のWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、楊平オレDrive-inでは客室内および共用エリアで無料のWiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "楊平オレDrive-inには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、楊平オレDrive-inには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "楊平オレDrive-inでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "はい、楊平オレDrive-inには指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 539
    }
}